{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027882",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111605",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 오창 엠프레스 레지던스 (Empress Residence)"
    },
    "text": "清州梧倉エンプレスレジデンスは計58室の客室を保有しています。韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。当店は大切なお客様に最高のサービスと清潔さを提供することで、快適な空間を作って差し上げるために最善を尽くしています。洗濯ができる洗濯機や大型冷蔵庫、電子レンジ、IH調理器、流し台などの便益施設が備えられています。宿内では禁煙をしなければなりません。チェックイン及びチェックアウトは1階ロビーにてセルフにて行われ、カードキーを紛失する際には費用が発生することがありますので、ご注意ください。未成年者とペットの入室は禁止されており、個人用品の紛失に対する責任は当店では負いかねます。退室時にはIH調理器の上に何も置かず、食器使用後はきれいに洗浄してください。また、客室内の物品が破損した場合、そのお客様に賠償責任があります。食事のご注文の際には配達員がエレベーターのご利用ができませんので、1階でお渡しいただく必要があります。新型コロナウイルス感染症の有症状者、疑い者、感染者及び密接接触者は入室できません。地下駐車場が満車の場合、建物の周辺に駐車してください。駐車場を利用することができ、訪問者のレビューによるとチェックイン及びチェックアウトが無人システムで便利だという点と、価格対比コスパの良い宿だという意見が多いです。宿自体は清潔でベッドが快適で、アクセスが良い位置にあります。ただ駐車スペースが足りないという意見もありますが、全般的にリラックスした雰囲気で休憩が取れるという評価があります。ほとんどのユーザーは、施設が清潔で良く、ベッドも広くて快適だと言っていますが、一部のユーザーは、客室の掃除が行われないのが不便だと言及しました。また、駐車場が小さくて狭いですが、満車の場合は不便だという意見も多くあります。一部のユーザーはルームのコンディションは良いが、簡単な備品が足りないと指摘し、防音がよくできなくて隣の部屋の音が聞こえるのも問題点として指摘されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "清州梧倉エンプレスレジデンスは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "計58室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "清州梧倉エンプレスレジデンスはどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "清州梧倉エンプレスレジデンスはどのような便益施設が備えられていますか？",
            "answer": "洗濯ができる洗濯機や大型冷蔵庫、電子レンジ、IH調理器、流し台などの便益施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "清州梧倉エンプレスレジデンスでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿内では禁煙をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "清州梧倉エンプレスレジデンスのチェックインとチェックアウトはどこで行いますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウトは1階ロビーにてセルフにて行われます。"
        },
        {
            "question": "カードキーを紛失した場合、費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、カードキーを紛失する際には費用が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者とペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者とペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人用品の紛失に対する責任は誰が負うのですか？",
            "answer": "個人用品の紛失に対する責任は当店では負いかねます。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "退室時にはIH調理器の上に何も置かず、食器使用後はきれいに洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品が破損した場合、誰が賠償責任を負いますか？",
            "answer": "客室内の物品が破損した場合、そのお客様に賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "食事のご注文では配達員がエレベーターを利用できないのですか？",
            "answer": "はい、食事のご注文の際には配達員がエレベーターのご利用ができませんので、1階でお渡しいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような方が入室できませんか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症の有症状者、疑い者、感染者及び密接接触者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どこに駐車することができますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合、建物の周辺に駐車してください。"
        },
        {
            "question": "清州梧倉エンプレスレジデンスの駐車場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "駐車場を利用することができ、訪問者のレビューによるとチェックイン及びチェックアウトが無人システムで便利だという点と、価格対比コスパの良い宿だという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "清州梧倉エンプレスレジデンスの宿の評価はどうですか？",
            "answer": "宿自体は清潔でベッドが快適で、アクセスが良い位置にあります。ただ駐車スペースが足りないという意見もありますが、全般的にリラックスした雰囲気で休憩が取れるという評価があります。"
        },
        {
            "question": "清州梧倉エンプレスレジデンスの利用者の評判はどうですか？",
            "answer": "ほとんどのユーザーは、施設が清潔で良く、ベッドも広くて快適だと言っていますが、一部のユーザーは、客室の掃除が行われないのが不便だと言及しました。また、駐車場が小さくて狭いですが、満車の場合は不便だという意見も多くあります。一部のユーザーはルームのコンディションは良いが、簡単な備品が足りないと指摘し、防音がよくできなくて隣の部屋の音が聞こえるのも問題点として指摘されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 617,
        "QA": 893
    }
}